睇睇智利嗰邊，睇唔睇到同香港有咩明顯分別？

睇睇智利嗰邊，睇唔睇到同香港有咩明顯分別？

就係日地日日都係日光日白架！！！！！
香港呢？？？
除左假期，就張張相都黑麻麻既
香港人個個都係part time protester，搞100年都無用啦
幾時先醒啊？？？

成日靜雞雞係度返工，收工放假就做下part time protester，平時日頭就得班真心熱血學生哥
班大人呢？？一邊鬧政府一邊幫政府創造財富！
係咁幫政府搵錢出糧俾狗咬我地，令政府可以有源源不絕既資源去幫Ｄ狗鑲鋼牙！
之後轉頭就up兩句好撚嬲呀好撚嬲呀
日後革命成功，就係同路人，衰９左，又可以好似唔撚關佢事
學生哥就做撚晒condom！

各有各做姐，但唔係
你有你返工，我有我示威
你有你生活如常，我有我衝鋒陷陣
你有你收入穩定，我有我行乞度日

齊上齊落啊！！！
齊心Ｄ得唔得？？

唔好成日將責任外判，捐錢捐錢捐錢，捐幾多億都無用架

唉算啦，早Ｄ訓啦都係，要返工既返工，返學既返學，無左份工既咋咋淋搵工啦

晒鳩氣

早有早玩 遲下就會開發到早上抗爭

11.2 和理非維園見，勇武各區開花！

下畫開佢波

100年後

咁其實係香港嘅情況未發展到咁姐，按照依家呢個趨勢，遲早有一日我地都會咁做。

屯門單野居然熱度咁低，向政府施壓求交代？

個個日講就講到共產黨迫到埋牆，一要做野就話其實情況未發展到咁

想點呀咁

嬲完繼續返工
抗爭不了

推

得把口叫攬炒 但罷工又唔罷
五個月既進度仲差過人地一個禮拜
咁樣拉法拉多幾個月就冇哂真勇武 仲要考慮一地灰機放棄撚
香港人幾時先肯醒

智利對抗本地政權，政治角力的場域限於國內，所以行動所考慮的因素也只限於國內。只要抗爭模式或行為能夠在國內被接受，就可以放手實行。但香港的對抗已經成為了國際政治的一部份，行動需要宏觀地考慮該行為在國際政治上所產生的影響。而且在這個「國際輿論」的層面，包括了中國和俄羅斯的訊息戰介入。

智利的抗爭是議題性的，抗爭以鬥倒特定內閣政府或惡法為目的。香港的抗爭是制度上、意識形態上、甚至是主權上的；例如五大訴求的「真雙普選」，就是直接要求民主化，是要求社會制度和政治生態的範式轉移。這種性質的抗爭運動注定需要長期作戰，並且極為困難。而且香港人面對的，是有史以來最先進、最富有、最具組織性的極權。

香港唔係主權國家無得同其他國家比較

啱

人權法過唔到，香港人最多都係嬲三日，我話嘅

講得好

香港人就係自私
無野多，籍口最多

原來係咁

咁好彩我都已經醒覺，搵緊工啫

人地罷哂工罷哂市全力抗爭

香港人幾時拎得起呢份勇氣

香港人：

不返工，毋寧死！！

Give me work, or give me death!!!

Fb、tg全部槍口一致對外諗緊下一步行動
一上到連登成堆post好似你咁指責同路人

唔怪得而家中共已經唔熄燈

聽日返幾點呀手足，仲未訓既

無自由 work 乜撚

失去自由好自然經濟地位會慢慢下落

村民唔係咁諗呀！

咁咪做多啲野令人知
下一步真係要再三罷

叫左好耐了，都係最有用

呢段時間你要上連登開工做風向撚，我咪嚟探吓班囉

星期一至五返工不了

星期六難得放假自然醒啦，嘆埋下午茶再出

星期日早起身？ 不了 星期六晚玩夜左 自然醒緊要

有心喇，早啲訓啦，一陣訓晏左返工遲到好撚大獲架

呢個真 但點都應該搞多次罷工/斷交通 再一齊全民起義 和理非有和理非既野做 勇武繼續勇武

2047 後已經肯定冇得再示威

你諗下我地有中共同一班港共匪藍絲呢D阻礙就知好難做到全民一心

岩

而班風向撚就係咁吹end game
證明大家無需要急
出年愈多人失業政府就愈麻煩
愈多人可以full time示威，藍絲都有機會民意逆轉
因為其實佢地都係睇錢份上

各位可以分析我講既有無道理

都玩咗好耐 仲遲下？

殺

老實講人權法過左又點 佢地資金比人凍結晒又點
班狗同高官係香港既地位會唔會變 權力會唔會減弱
唔會呀屌你老母 醒啦香港人

智利出軍隊，香港重味出
出解放軍係返屋企訓定繼續抗爭
都值得討論

吓？
你真係咁在乎一個稱呼？
香港警察全身都係軍用裝備

好多軍隊上場都無咁好裝呀巴打

無撚錯！！！！！！

都係嗰句，香港人最叻就係將責任外判
依獲亦都只係諗住判俾美國做

Sunday protesters

其實我希望既真係唔多

只要香港人齊心Ｄ，唔駛２００萬人
２０萬人一齊無限期罷工集會，其他乜都唔駛做，已經夠晒Power

可惜，有生之年都唔會有冇可能發生

有諗過平日中午，但怕唔夠人，其實平日如果搞到好似星期日咁，佢要停鐵有好多打工仔要即時收工，會有叧一種效果，就好似立蒙面法果日咁

有好多港豬要份工供樓嘛 睇下一放寬按揭幾多人買樓

其實睇依家港鐵封站既程度 日頭拆鐵停駛全世電唔洗返工出黎仲好 真正和你塞

冇錯 宜家香港人對抗既唔係林鄭
而係背後既極權 中共
一個敢同美國公然對抗 一個大躍進餓食幾千萬人 發生過六四 都未倒台既政權
中共既極權打壓係遠超智利 加泰
香港唔可以完全跟足佢地果套
美國 英國 同其他國家既支持係好重要

英國得鳩閒支持你咩
況且港豬自己都乃乃閒 一味旨意美國幫

你地唔係嗌開曱甴嘅咩，點解變咗港豬

想贏就平日既朝頭早開波 十八區開花 直接全港被動罷工

有d錢既過唔到人權法即走就真

真前一日打完仗
第二日就好似咩事都冇咁返工返學

無撚錯，香港人就係成日旨意人地郁手，自己幫手打氣就好偉大

Push

上星期五朝早有個和理返工

係個好開始

嗰壇野真係和你返工

真係一齊行去搭車返工

其實真係愈早愈好，交通方便d，入夜個人又攰視野又差好易lai野

幾時先肯

罷工啦

HK is the most capitalist city in the world

就等樓主吹雞起義咋，唔通罷工集會唱歌咩

你都痴撚線, 咁撚多眾籌, 唔番工撚有錢, 你咪去賣屎忽捐錢囉
學生喎

俾你籌到１００億又點？

你呢個問題應該去問下D眾籌機構, 立場新聞, 傳真社

我都想知佢地點答

首先要試下星期六日係9-11點開如行動，而唔係3點先開始等死

不分和勇，大家都係革命義士

巴打正解

專心區選啦

啊，
誤會左巴打唔好意思

有班人總係鐘意推行動
推撚完自己又唔出 得個講字

早上抗爭有咩好處先？
唔係每日早D抗爭就好架嘛

1-5返工 6-7抗爭 無限loop

香港抗爭最大問題係香港政府只係地方政府
真正權力核心係北京
若香港係主權獨立國家
即使係獨裁國家政府都跪左
又或者 全中國都好似香港咁抗爭
共產黨一樣收皮
香港最大既悲劇係支共既一部分
好似當年韓國光州咁

好嬲呀 , 黑警死全家
永遠得把口, 網上打兩句就當自己有付出 , 仲覺得勝利會從天而降

正確。

但幾似當年韓國光州，但香港人付出既，都無人地光州人付出既十分一

明明最好係朝早
一定有藍絲/達官貴人中招

好嬲呀！俾天收呀！
早抖訓先第朝返工

每個地方地緣政治因素文化都唔同，真係唔明比較咁多做咩，至少我見唔到人地國家有咁多五毛網軍帶失敗風向

唔好話藍絲，朝早人多和理非要cover都易d

搵次星期五朝早開波？
星期六大家一齊瞓返日
星期日再黎

死撚咗咁多人咪又係返工

無錯
訴求無要真普選姐係要共產黨放權
係最高難度嘅要求
比起智利改組政府難得多

收工好攰，放假再講啦

Sorry 我倒米咁講
我都係成年人
成年人有嘅負擔唔係年青人有
因此佢地每月都要錢嚟維持生計
都因為咁政府先可以揸住呢班人嘅春袋
所以一個工會對呢班打工仔好緊要
係有需要嘅時候可以提供協助

咁點。。無文宣

夜晚玩雷射筆....

駁唔到…

好同意..

遲早有人話樓豬 兄弟爬山 不指摘
心諗呢句嘢唔可以濫用
寵壞哂 個個都唔識自省 養懶人

偉大既成年人出現喇

因為你班偉大既成年人有負擔，所以就要俾錢政府搵人打年青人

年青人因為你地唔止無負擔啦，仲無前途，無將來，無希望同埋無撚埋條命喇

我肯賣你係咪屌呀?

自私自利 見死不救 貪生怕死 怕餓死街頭
咁咪認咗佢囉
咁多藉口托咩

簡單D講就係自私 , 自己唔使落手=零成本
自己既負擔就係負擔 , 但後生既就無負擔 ?

年輕人表示睇唔到將來
btw可以睇埋黎巴嫩

都話架啦，香港人無野多，係藉口最多

加油啦
如果香港人做到真罷工一個月我就唔信政府唔跪啦
打工比盡搵少幾十萬
你老細隨時唔見幾千萬
全部人都罷工佢炒邊個?

不過同香港人講罷工晒鳩氣
好似返少個月工會死人林樓冇錢交租咁

算數啦，叫香港人罷工，佢寧願送中
今日嬲到核爆都好，聽朝起身有工返就冇事啦

返少一日都死呀，一個月

所以都話咯，阻香港人返工，仲大獲過燒清真寺呀

正解

老實講
呢個冷血政權唔會介意碌9死哂你班香港人
仲好 反正原本就冇當過你係自己人
碌完就大量輸入腥港人留港不留人

當初美國到係咁諗 得鳩閒支持你香港咩 但到左今日連加拿大都準備出人權法對抗中共

你肯去爭取支持 你就會有得到支持既機會 而唔係喺到發晦氣說話

咁我再講喇
因為我家庭負擔無咁大所以我考慮嘅可以無咁多，所以出到嘅都出晒
咁有部份成年人三十幾咁
阿爸阿媽七老八十
老人病出晒嚟咩都係錢
而有錢人請到工人就可以
請唔到嘅咁個負任就係佢地到

咁啱聽就理由，唔啱聽就藉口喇
無乜嘢要爭論嘅

咁以呢個前題講
與其屌呢班人
係咪要反而諗下點先令到呢班人可以加入到?

可唔可以有多次8.5規模嘅大罷工

人權法同暴動0關係
有利益就會過
係你地限死自己

想講嘅其實係
不斷屌呢班人自私唔會令到佢地加入
不如轉個彎諗下點先多個同路人

都係返學，不了

屌你老味講咁多廢話打飛機
係啊係啊好難打對手好勁
但擺幾日工都做唔到
唔係難打 而係啲人根本唔想打
係街到行行企企就做到我地要求嘅民主化？
我同你講行多五十年都係一成不變
只係識畀無限籍口自己
最近唔知點解啲人大倒退
612決心十分一都冇

香港多樓奴
你估佢哋想架咩

星期日發完夢 星期一至五就正常返工

好聽啲就叫新策略 冇咁易令和理非反感
難聽啲 完全冇癱瘓香港運作 777睬你有味

警察叔叔：搞革命 靠你地就死啦 人人企係度叫
一放火 又好暴力 又好血腥 又話上面有人住
依家好啦 日日企係度叫下口號唱下歌 俾人拉晒啦
你地開心啦
搞鬧鐘 準時番工吧啦 三罷再也不可能

香港人就係鍾意番工

實際上 你無講錯
隔住個mon 都feel到你有好大負擔

但其實每個人 都有老豆老母
都有佢愛同 愛佢嘅人

每個人都覺得 有人做 有人搞 有人抗爭
成年人 中年人 就係買物資 課金就夠
咁不如 用翻過去30年方式
遊行同入錢 都夠做

姐係幾多歲都好 個個都有老豆老母
個個人都驚同淆
唔好搵籍口合理化自己
不如承認自己軟弱好過

剩係意識形態已經輸哂
廿二年嚟比人恰到咁
先唔講歸英港獨
香港人連脫中嘅意志都無
仲想喺中共底下乞求皇恩浩蕩，賜香港民主咋
咁咁嘅心態點會鬥得贏對家

入夜係俾有絕對優勢既人玩架 除非玩突襲

香港人根本就係自私，我地只係一班比較有道德文化既中國人

華人ge劣根性

難聽但冇錯

智利唔係萬惡共產黨

唔會有咁嘅一日，
已經睇死咗香港人。

每次係咁quote啲句子，
攞吓贈慶就算。

正視吓問題啦，
成日話風向撚。

大把手足飯都開唔到，係咪你供佢哋？

好多手足飯都冇得開，不如你供佢哋？

智利啲人唔使開飯？加泰啲人唔使開飯？
烏克蘭啲人唔使開飯？印尼啲人唔使開飯？
我有層樓供緊有兩老要養咪又係照罷
屌你老味滿口籍口廢話
一句講晒自己決心唔夠咪認囉
但唔好係到打飛機諉過於人
唔好講到罷工啦口罩都唔戴啦香港人

笑死，咁你講下有咩方案
香港乜都貴，你拎香港同D窮國比

年輕人唔需要生計

香港人反抗

第二日要返學
今個禮拜要考試不了

其實 最大問題係 港共政權背後係最獨裁政權 共產黨
如果智利係共產黨既 一樣fail

寧願你地落場支持都唔想要施捨

點會有呢啲奇蹟
612 都係三罷日頭打先贏到
有今生冇來世架啦

所以我之前講過
後生既一係投共一係拎老綜
迫到個班中產上流頂唔順跳出黎為止
國際上就係幫共產黨搞滲透搞入侵
燒到佢地身上佢地先會理 明?

日本戰國關原之戰 西軍一直求立場搖擺既大名小早川幫西軍手
寫左勁多信仁義道德求佢盡忠幫西軍 因為西軍係幫秀吉遺孤對抗東軍

作為反賊既東軍德川家康一封信都冇寫過 直接拎大炮一炮打左落小早川本陣到 然後小早川就幫東軍打柒左西軍

仁義道德?? WFC 對住港豬 對世界 直接用究極攬炒就得

不了 我愛返工
唔好阻我返工

返工？ 不了

Part time抗爭咋

留意返智利嘅警察人數比, 係少過香港一倍... 香港仲有支那人無限refill....

繼續啦，繼續比籍口自己啦，繼續用番工做藉口外判比出面打生打死既人啦

如果搞日頭一定要預起碼一星期文宣

個分別係因為智利本身係民主國家，所以先跪得咁快

幾時
頸都長
Office hour

有咩問題？
從第一日都講各自爬山
和勇不分
而家又要分喇？

612都係日頭行動

即使我地肯，仲有班藍唔肯
點都做唔到全成罷工

Office hour
呢個post 一定無五毛敢回

個分別係人地全城人都對抗緊政府
但我地得手足會罷工
仲有一班藍喺到返工

所以我成日都話要搞就平日日頭搞中環
又多中資寫字樓
又係春袋

連登仔唔願接受既現實
香港人根本無誘因加入勇武抗爭
而家出黎既前線
好聽啲講係無私奉獻
難聽啲講係傻仔
最重要係：無私奉獻既人永遠係小眾
唔會做到大事

而家係香港，最大得益既路線
就係泛民式抗爭，出把口鳩up兩句
玩下官司基金，經營下黃店
賺撚到盤滿砵滿

真正前線勇武派乞緊錢乞緊Gear
走佬去台灣拎每月六千港紙生活，衰過做狗

而連登傻仔既解決辦法
就係打飛機、道德勒索、煽動情緒
務求呃到更加多人出黎送頭
最後失敗都係理所當然

香港始終和平太耐 又無自治能力 個個都驚唔夠膽 無人突破到

林鄭：睇死你班廢柴平日咪又返工返學

p

都係個句 淨係罷工最和平又有成效既事都唔做 你想佢地一齊落場幫手？班所謂既大人就算吧啦

push

冇工會冇保障點罷工

推呢個

你養？

你死啦，講事實等於3毛，分化

外判抗爭

示威衰退之刻，是敵人肆虐之時

仲話教人輸出革命
香港人咩都要諗咩都要顧慮
冇交通影唔影響人返工又諗、民意支唔支持又諗⋯
人地都搞撚惦，香港人日日淨係識企係度同班黑警互罵、比人噴胡椒、食tg
成5個月，難聽d係外國班黑警比人燒撚死哂啦
香港人反抗未？

係咪你係屋企出房門嗌兩聲當暴左

想朝早call 齊人就好高難度
但係想突擊快閃， 或者清晨做完嘢即刻轉位，其實10個人都夠
每區tg group都可以自己召集

一拉出後個男仔即刻從後包住條女，真男人

果邊冇藍屍，
全世界得香港獨有藍屍！
點玩？

我地勇武又少，
3千人都唔知有冇！
仲要每次都少一堆！

全部都係和理非，點打？
咁耐菜刀都唔見把！

智利黑警係有死人，
我地就日日被人拉
日日被自殺

我地只能繼續進化

唔喺話咩 但好撚同意你所講
革命? 收皮啦香港人
呢兩個字 只喺for 比人拉咗個班最前線講
當然我都無資格講
個種抗爭程度得啖笑
發夢行到最前想衝去打狗
你老母得我on99 求人join
繼續自我感覺良好 溫柔抗爭啦
好快中共就真喺清撚算你班含家產
攬炒原來喺我地攬埋一齊比中共炒呀屌你老母

駁唔到

智利人邊個養？
咁撚鍾意錢就死去做狗奶共

所以班學生俾人被自殺都冇所謂啦 要番工 唔好講到好似得你一個要養家咁啦

岩岩起身

香港失業率太低

港豬要返工，日頭無人

冷血d講 真係你死你事 經濟未差到好似03年咁都唔使諗罷工 你係度屌道德勒索冇用架

我支持升級！

香港人就係咁垃圾 工都好番 香港都就玩完

日頭都平衡時空咁
一條街暴動緊 隔離街就仲high tea緊

又分化屌票，屌你老母

一早講左 攪早上7-12抗爭 無人聽

沒革命之心, 卻行革命之路
若果大部分人都只喺得半桶水嘅覺悟, 只會繼續葬送企喺最前而有晒覺悟嘅手足

又開空頭支票

其實美國撐到出面，係連登仔係咁降溫話要和理非主場

的確係

繼續屌呀
香港個現實就係咁，你屌完都唔會多左人變勇武
點樣係咁既情況下搵到岩香港既方式先最重要

早上抗爭下得唔得 香港人真係好中意返工

人權法如果過唔撚到/人權法出咗但冇用

到時得番勇武一條路行

咁理性啲講，香港同智利又唔可以直接比較，智利本身就有民主政府都唔敢太過份，但我地對中共喎

咁甘地靠絕食都拎到民主啦，我地係咪絕食又得先，用咩策要睇對手

當然平日朝早遊行示威我唔反對的，但起碼要有八五咁的規模先有用

721

11.2

算啦 連登仔只係會見人地成功就想copy人地
唔會諗下人地對手後台係咩人
唔會諗下呢個方式套用係自己度得唔得
呢個係堆鴨式教育既錯 “訓練”到大家唔識獨立思考
淨係copy and paste

就算搞勇武都要整武器，但到現在只係D魔法攻擊，你買好整好先再搞暴力曬冷

係香港人噉終意返工

Tui

面對極權國家 我地真係打持久戰好d?
定係盡地一博？

連登仔睇嘢永遠睇到好簡單
大家面對既係港共同支共
唔好成日用智利同烏克蘭幫自己打飛機
因為人地面對既唔係世界級極端政府
仲有我地呢邊有好多藍屍會阻住你做嘢

智利已經打到死咗十幾人，過5000人被捕
港豬們有冇咁既覺悟先?

無計啦 多中學雞就係咁

我覺得係政府唔同
智利總理冇咁無恥

香港人出世開始就係綿羊，做左幾十年，想用幾個月進化做老虎，好高難度
但智利，加泰，黎巴嫩啲人民講緊起碼幾年前已經見慣大場面，遠遠拋離香港啦

五毛唔會推既post

香港人會不斷進步嘅
四個月黎已經由一開始只限六日紅日
到紀念日嘅夜晚
到平日夜晚 星期五晚連住踩到星期日
(101連踩五日)
或者有事就出(例如大興)
到偶然平日日頭(85)
甚至人鏈個啲都係平日日頭
終有一次會平日日頭恆常化

。

敢問樓主你平日星期一至五係做啲乜

多啲搞和你work得唔得

香港人最叻習慣，想推快個過程其實好多野都未試

最明顯分別咪香港人未燒到埋身
你試下mtr改100蚊一個站
睇下拆唔拆左香港去
事實上係好多人只要㩒住良心過活至少可以活多一年半載都無事
香港人短見，有事就移民，97已經有板你睇

試下100蚊個站
呢d 假設出現過幾多次，試下打到爆哂江丫，試下開槍丫，試下強姦丫，試下乜乜柒柒丫
一撚樣架咋 接受現實啦香港人

保重

講得好正確，香港而家個情況根據無強烈誘因令全民加入勇武抗爭，keep到5個月氣勢已經係好大進步

攬抄唔係用罷工去做的, 係換美金然後匯出國

以前我會 buy 你, 但係而家唔一定

我地以前一直都以為要日日出黎抗爭, 但係今次呢?
你睇下我地已經 5 個月, 仲有咁多人企出黎
黑警就係冇我地流水作業乎, 所以先發哂癲咁亂咁捉人
玩 end game? 捉哂勇武就冇人出黎

革命係長期戰, 講緊係幾年甚至係十幾年
玩罷工? 攪一攪就畀人炒哂, 跟住有請嘅都係藍
見唔見到 CX? 而家已經再冇員工企出黎
點解? 因為係商界我地係超小數

我地要黃金經濟圈攪起, 就要 keep 住有 voice, keep 住杯葛同裝修 d 藍商家迫佢轉色, 咁我地先可以壯大. 政府最睇商家 d 笛, 我地就要做佢支笛. 揸住支笛, 政府先會驚

show hand 都要睇牌面, 而家我地弱勢攬炒有鬼用
勢強唔駛玩 end game 政府都會跪

下年啦。。。開始裁員潮

個道理好簡單，香港格局下大部份人都做唔出樓主口中所講既野
與其發脾氣問點解香港人做唔到智利咁
不如幫手諗香港格局下有無其他可行既抗議方案

星期六日唔係日頭開波? 結果呢?

上網睇智利新聞囉

又話兄弟爬山, 原來只係口號

返工

香港人聽日有得返工就唔會真係反抗

我一早都講 想香港有改變
第一樣野就係要有一班願意做千古罪人嘅人

團結民心係要靠苦難 靠恐懼
要迫人揀死定反抗
而家好明顯喺死同反抗之間仲有大把空間

攬炒得個講字 都唔係真係炒 無人驚